
                      Simplemente espectacular! muy buena pelicula, poca intriga la verdad... pero accion y lucha a tutiplén! totalmente recomendable para los amantes del genero bélico.
        
            